有無羽毛球人可以爆下大埔專業羽毛球青年會既黑材料

比佢地球會教練個仔詐騙

發現個球會幾無恥下

黑材料

黑咩材料